自稱本土或泛民，不準搞分化！

無論係中老年傳統泛民或是90/20后青年才俊，今日出得嚟投票嘅都係手足，即係建制狗嘅對家，希望大家相互尊重不要搞分化，大家槍口對狗！

良性競爭，願賭服輸

正視聽
星期一開始唔好再提個「含」字
唔係含，係尊重結果，拎得起放得低

贏既，做好覺悟背付大家嘅期望
輸既，比D風度，盡力協助贏家

今日君子之爭雖然一定有一方敗北
但正選我地係可以全香港一齊贏